有冇人記得俄羅斯學生殘殺男人條片

幾條友一路笑一路凌池

Three guys one hammer?

用鏍絲批插眼再係咁攪嗰幕真係一世都記得

烏克蘭

屌
好撚恐怖

有冇人睇過 好似係菲律賓
有條友比車撞到斷開兩截
上半身仲望住自己下半身 條友未死 d 人係度睇佢

好似係越南

係越南

個女仲識講野

叫個阿媽救自己